有冇可能號召幾十萬市民上街反黑警?

支持香港公安暴力執法嘅就有

老衲帶領幾十萬隻狗就得